應承我，徹底拋棄支那垃圾，全面轉過美式生活，可以嗎？

全面改造香港，徹底拋棄支那垃圾，改行絕美式文明，由自己身體力行做起

由文明到習俗，全盤美式化

破舊立新香港先有救

例如有咩支那垃圾？

之前去美國2weeks唔食中菜 只食美式食物
好辛苦

一切支那傳落嚟嘅（包括古支那同支共）

你想做支那蝗？

點解要摒棄
而唔係正名香港文化
冇左中文仲係香港？

你開始左未先？

你仲打緊中文字喎 算點？

全面美式化先可以徹底同美國接軌

好！

On9

我未至於咁崇洋
我覺得保留香港既本土文化先係最適合
香港既獨特之處就係其本土文化

其實有堆美國人食得好健康
整菜汁食沙律唔食肥肉，不過我都頂唔順，好似好生冷

機人之魂聽講係著名五毛

仲留呢啲古支那垃圾係度只會阻礙香港全面同美國接軌

即係點呀？食M記？

叫雞有乜取代品﹖

你就五毛

我應承你。

唔好用筷子
唔好講中文

冇用筷子好耐

你叫連登仔揀老婆唔好要求係處 睇下咩反應先

樓主2008年已經叫中國人做蝗蟲，仲比高登仔屌到仆街

笑左

秒

呢排多左好多呢啲引戰post，小心浪費時間

美國嘅醫療產業發達有一部份就係因為大財團不斷用低價提供比大眾一啲惡劣嘅飲食 到佢哋病晒到時又要去睇醫生 要使好多錢所以又要食返啲惡劣食物 咁就係無限循環

透過 HKG 分享一則貼文：奧運強國地震恥笑區

一起底原來係戇鳩仔黎

我十二年前屌鳩蝗蟲嗰陣你係邊呀？

好嘅點解要捨棄？
壞的點解要接受？
樓主呢啲盲目咁推崇某樣野
本質上同支共無分別

美式文明世界第一

呢家唔係已經過緊美式咩?

咁台灣有主權都唔需要咁做

Hi巴打
哩啲野我地講極啲連登仔都唔明架啦
仲長期抗爭

我想試下幫啊哥籌錢 希望大家幫下手

5蚊都得

是咁的，我係一名手足，亦係一位被捕人士嘅家屬

同意！
支那文化一定要滅絕

支持

咁樓主仲打乜鳩中文字？自己走火入魔就收皮啦

其實做乜美國都唔會要我地

吸收美日良好的文化，脫亞入歐。

棄港股支那公司 投資美股是常識吧

今日我以身作則！
格式化D drive！

姐係點

你仲用中文？ 美式文化？

慳返啖氣

香港咪香港
點解要做美國人
個個都以為美國真係會當香港自己人
唔駛打中國香港咪又係condom

不聽樓主言 吃虧在眼前
樓主行前過你哋好多 零八件已經笑緊支那人

佢只係脫支派

其實係咪一唔認同大一統 中華文化 華人 愛國不愛黨呢d terms就會被視作五毛？

哦

慳返啖氣啦 都唔知佢呢班係真心膠定假膠

脱亞入歐美

支匪要棄絕。

但中華古典係好野黎。

CLS 接軌一樣可以保留香港文化

香港原本就唔同支那，日本接撚左軌係咪係日文無刺身食呀？

要拋棄嘅係支那傳過嚟嘅文化，唔撚係本土嘅文化呀 分清楚啲

港式唔得？
點解要美式

同以前啲士人幻想有堯舜之治 有包青天
結果咪又係成為極權嘅一部分

你仲打中文?

點解要美式？啲生活咁垃圾 港式生活就係最撚好

呢種PR的PO有咩討論價值，行動PO又唔推文宣又唔理

推

唔好反共反上腦 中菜唔等於芝麻菜

呢啲post 垃圾在邊呢，就係得句口號，冇具體實踐方法，冇定義何謂支式文化，之後大家就圍繞住「哦你大中華膠」「哦你五毛」冇意義地留言。

咁點解唔優先攻擊政府
要攻擊啲人既文化先
有咩作用

你接唔接受到你女朋友比人屌過n 手？接受唔到就咪撚以為自己可以接受到美式文化

牆國一早放棄左華夏文化啦，只有劣根性

有冇睇魯遜

文化大革命連良心都革走埋

無錯

打英文丫笨

日日食m記 kfc 飲starbucks

樓主你想我以後屌你老母定Fuck you mother

美式就唔得
因為無咁大撻地做唔到 house + driving commute
以香港嘅處境
應該諗直布羅陀

首先咪用老翻 比錢睇av已經唔得

美屬香港🇺🇸唯一出路

中國文化(x
華夏共產文化(o
要將支那去中心化
令佢冇辨法以中華文化正統自稱

+1
所以去完美國返嚟瘦返轉頭
出到外國會食當地嘅特色菜，但都會特登揀返亞洲菜（越南河/日本料理/馬拉菜/廣東菜/上海菜之類）

有五毛玩膠
美式生活，倒不如話係香港學習西方（西化）去更有效地實踐現代化（民主，自由）
但係要現代化係咪等於要完全放棄哂本土/中國文化呢？例如中國文化強調人文，其實都令到香港呢個資本主義多左一份人情味例如你去燒味鋪，個斬叉燒嘅阿叔同你熟斬多兩舊俾你，你見到個下個心都會暖一暖。如果過份強調契約精神，太多野會變到好功利同人與人之間嘅關係好疏離
而且食蛋撻，飲奶茶呢堆叫做有d特色嘅文化都唔係應該要保留咩凡事做到太極端都唔係太好

iphone

又當我五毛

睇下佢acc開咩post 啦，明顯PR開緊工

唔需要太極端 但可控制

What the fuck is an American life?

Disclosure: citizen

我十二年前係隔離登屌鳩蝗蟲嗰陣你係邊呀？

哦原來係PR哥哥/姐姐唔知到曱甴強俾左幾多錢你地做PR?你地都幾折墮

Aite, let’s pull this mofo down

我十幾年前係隔離登屌鳩蝗蟲嗰陣你係戒撚咗奶未呀？

乜撚野為之 支那垃圾先？

解釋下？

中文？簡體字only? or 你打緊的繁體字都係？
廣東話係唔係？咁廣府話又係唔係？台灣人講國語又屌唔屌？

中菜？白飯？白飯其他國家都有食
所以戒炒飯？揚州炒飯唔 ok? 西炒飯ok?

東江水又點計？唔飲又飲乜水？

樓主解釋下先

睇多啲唔同種類嘅書先，精神思想。

講 港式英語 , 9成無人做

中華文化=/=支那
支共前嘅中華文化咁多年
全部都拋棄？

樓主自己仲打緊中文字

你呢嗰轉法同支共洗走香港本土文化有咩分別？嗰個全美化嘅香港仲喺唔喺香港，香港對你黎講喺咩嘢？

你反中共定反中華文化啊
目標都唔識對準
咪用中文字啦咁

係拋棄中共，
香港受中國傳統文化薰陶，仁義禮智信，而且儒家，道家思想博大精深，我知好多美國人都推崇。
香港要破除中共文化（中共詞彙，中共謬論，中共邏輯等等），保留中華文化，and adopt the universal values of the Free World.

拉 我係香港人

愚家

樓主

本身香港就係中西合璧嘅地方
冇咗是但一樣就唔係香港啦

咁點解仲打中文？

拉

你叫我2星期食一餐中菜都好辛苦
中菜99%豬潲級，9屎垃圾炒埋1堆叫廚藝
老火湯浪費大量食材， 折墜

美式嘅大眾食品真係CLS
又垃圾份量又大，係想食死邊個
幸好美國係文化大熔爐，唔食美式食品仲有好多選擇

咩垃圾po黎
咁都上熱門

華夏文明根本同共產一撚樣邪惡

見到Made in China Made in PRC 都咪買

樓主係真猛士

一早做緊

我十二年前係隔離登屌鳩蝗蟲嗰陣咪一樣俾人插

美式。。。

屌佢有冇美式奶茶
美式菠蘿油，都痴撚線

解釋美式文化係咩好？

You want to embrace American value, but can't even take other opinion.

我好努力呼籲身邊既人做
但冇乜人跟

日式泰式生活唔錯

樓主特登引戰，聽日人民日報有標題話「港獨支持中華文化乜乜柒柒」開始打飛機

紅包

台式得唔得

拉 我不嬲過港式生活

成班孔乙己
仲諗住用四書五經救國

留名等睇傻鳩又出嚟話反黨唔代表反中國文化

首先唔好淘寶

你知唔知點解香港文化曾經會咁吸引咁多外國人迷戀香港，就係因為香港中西薈萃

飲食文化：茶餐廳、港式奶茶、檸茶、豉油西餐
建築：鐘樓、終審法院、港大
其他：英式馬路、馬路靠左行、賽馬

樓主係on9到冇藥醫

你知唔知咩係中國文化先

請使用不推文

曾經吖嗎
即係家陣冇啦

明明中華文化只係名
根本叫香港文化都得㗎啦
樓主根本叫緊人摒棄香港文化

美式文明係
星期六日絕對唔返工，住house一定有私家車
香港人都係算鳩數移民好過

我食，用，買已經 anywhere but China 好多年！

一次都未上過支那網，盡量壓持就可以

所以我同時有推舉光復後全面廢鐵拆鐵
全面人人揸車

使唔使換d美國人血落自己度，清走d支那血？

揸你老母咩，養架車幾錢啊？多廿萬架私家車會塞成點？邊到停？有冇諗過啊小朋友！

So shall we discuss in English?

Agger

咁多種生活方式同文化好揀唔揀，揀種國際公認垃圾既

拉呀

不如望下美國官方語言係乜先？

玩明治維新果套

批評同否定愚家就唔等於 唔TAKE OTHER OPINION既

見無米果啲死老豆咁款就知咩事啦

香港必需

你冇啊媽煲湯呢

唔好為反而反 美國都好多野係made in China 多多支持台灣品牌 做到身體力行 就係支那貨平 同需求大 先可以做低個價錢 其實講普通日用品 台灣都好平 而且質量高幾班

樓豬on9仔淨係應承我呢幾隻字配佢嘅point已經柒到無輪

破四舊立四新

無哂自己style 真係無問題？
香港特色係中西文化Fusion 喎
全世界無一個地方好似香港咁 就係獨一無二先馨香

mean

呢廿年支那化咗一半啦
無曬西方文化fusion 十年
我地平行世界緊？

樓主天真到無朋友 假膠定點？
外國人暗地裏做賊 中國人光明正大做賊
天下烏鴉一樣黑啊

無改錯名

After

e + 5 da la, ok?

應承你老母咩 淨係識加幾隻連豬之後叫人應承 自己做過啲咩啊柒頭我屌你老母

好，樓主應坐言起行，由自己做先。
請退出連登，呢度大部分人講緊嘅主要都係港式文化，
真心唔明點解要美化。

I'm a HongKonger!

所以長痛不如短痛
徹底美式化救香港

唔好

係咪唔用得中文

當年美國獨立之後有冇拋棄英文？

美國佬連自己嘅事 都未解決 做乜要投放資源俾香港人

Ok so we should find more nigger to stay in HK first.

佢係on9仔就正
上面佢話食中菜都係支那人喎
一係就乜都理 一做就做到最極端

你條仆街煩唔撚煩呀 每隔幾日就開一個相同嘅post

係港式，唔係美式ok?

唔好意思 阻一阻大家

反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
有巴打整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

打手又開啲爭議性po，企圖洗走示威po

So why using Chinese?

屌你係咪調轉左

應該係香港台灣先係正統中華文化繼承人

除左共產主義支那無傳過嘢比我地

Then stop using Chinese.

我為左反支那十年冇食過飯

又應承你
cc tai真係好撚中意用

重點

光復中華文化
清除共狗同簡體字

大家起底block咗條唔講英文嘅樓主未？

又當我打手

咁鬼佬都會食堂餐既
但我體諒佢既極端

戒淨逗利是

伊藤博文明治維新嗰陣發覺西化得太嚴重，都重視番日本本地嘅文化

同意
香港人港式生活係中西融合
取兩者之長
想過美式生活就去美國

好似上個月先見到個差唔多topic既膠post

其實唔洗指定美式
西式就改善好多

用意粉 / 燴飯代替白飯
用沙律代替炒菜
間中以牛雞豬魚排做正餐
早餐就牛奶 + 粟米 + 麥片
海鮮大約一星期一次（魚唔計）

全面戒飯

飯可以食燴飯
營養高過白飯好多
仲有好食好撚多

On9仔

Alright!
Saying English from now on

咩係美國文化先
咁模糊
美國文化天南地北乜都有
Highly polarized

輸入法用緊美式鍵盤

我反而覺得健康左

Use*

woah woah bruh time out, that wasn’t very cash money of you. It’s “Lovely African-American”.

改行絕美式文明
樓主中文勁

一早去中國化，生活俄羅斯化

利申：支持加入俄羅斯聯邦

港式生活
我係香港人

美你老尾

只支持港式

樓主記得唔好再打中文
第二日常生活唔好再講廣東話
第三記得講美式英文
農曆新年唔好放假
清明節繼續返工
端午節記得準時OT
重陽中秋繼續趕project
唔好當呢啲睇唔到
樓主記得唔好唔reply

文化係文化 同政治兩回事
樓主小學生 記得讀多幾年書先好上連登

咁你寫中文？

樓主智障到核爆，你叫人唔奶共就奶美，你唔係以為奶美你本人會西啲？碌野大啲？
我唔會放棄繁體字、廣東歌同香港電影囉

你移民去老美吔屎啦

駁唔到

而家都塞撚到仆街仲叫全世界揸車
真係醒撚到

邊間PR公司派你嚟？

垃圾
我之前住咗六年最多一個月食一次中菜
美國食物根本好多元化又有營養 唔係剩係得快餐

小學雞放假 比D空間人地FF la
BTW 樓主過多幾年考DSE唔好考中文

日式就肯

Shut up porch monkey

KKK KKK KKK

港式生活 本土文化

啱呀

乜撚嘢美國文化

"武漢加油, 中國加油"

痴撚線
我係香港人

真

Demonetized

上連登已經唔係美式文化

用漢字都唔代表香港人係中國人民族嘅定義唔係咁窄

美式唐餐

啲水喉水點計

抖音 WECHAT 中資 MADE IN CHINA

絕MIC 絕淘寶

係咪智障 由一開始美港只純粹互相利用
港式文化就係港式文化
轉乜鳩美式

意大利菜

做乜仲打中文

On9少陣啦 影衰曬連登
中華文化唔等於共產黨

由徹底放棄made in ChiNa 先好過啦

咩文化就出咩人民
咩人民就出咩政府
你諗吓香港幾多廢中廢老你就明

咁多正皮証明連登真係好多on9
最重要係cctai過半數都係樓主喱類on9

法國人周街痾尿係咪就要摒棄所有法國文化

on撚鳩
香港有文化唔要
跟美國？

咁撚樣既on9仔都有幾百個正皮
連登仔

有無砲？

加入俄羅斯聯邦

如果一個地方冇曬佢既歷史或文化
呢個地方就冇特色可言
點解香港成日比人話文化沙漠
就係因為冇香港人肯搞保育
政府又唔撚搞
令到香港本土文化絕跡
香港由歷史以嚟都係中西文化融合之地
如果一下子一刀切摒棄中國文化
香港會失去佢僅有既特色
就會變撚到好似支那咁
經歷過文革文化大受破壞
人民淨係識搵錢冇任何文化
點解台灣同香港人既公民意識咁高
就係因為佢保存在僅有既歷史文化
當然中國文化有佢既唔好既地方
思想較為封建
而香港冇受影響就係因為融入左西方文化
點解我地唔係應該將佢正名為香港文化
而家一下子摒棄左多年建落嚟既文化
唔怪得香港係文化沙漠
根本香港冇乜人重視香港獨有既歷史文化

唔使用臭蟲論啦
每種文化都有好有壞，重要嘅好係咪多過壞，有咪自我transcend 嘅能力
我地再睇成果，邊個文化最強對世界最大貢獻？
全部答案你心知肚明

面去支化，徹底美國化=新生香港
你明唔明？

英國人:美國佬唔准用英文
用親就係英國人

日常生活大陸人比香港人更美式，文化習俗香港家家戶戶都燒香拜神，大陸城市少有

中文
廣東話
筷子
廣東菜式
節日
全部都係香港文化既一部分黎
黎自邊到跟本唔重要

就正如
英文
外來字
奶茶
港式西餐扒房
都已經係香港文化既一部分

美國就係美國 香港就係香港
你明唔明阿小學雞？

每日同我學二十個英文字

柒頭，人地笑你啊

工作時間同職場文化已經唔夠美式生活

高比拜仁嘅死因嘅其中一個肇因係太塞車 兩度地方嘅距離揸車太耐 但又未到搭飛機 係有巴打講

佢以為嗰達地方嘅繁榮富庶係因為生活文化習慣而來 將因果對調

全盤改造香港
徹底美國化
否則香港一樣係死路一條

我都想過 upper east NY 既生活，但好似達唔到

你自己慢慢美國化
反正香港就係香港
弱智

點解要同美國接軌？

意大利野、墨西哥野、美國野、非正統日式野，樣樣都唔貴，全部都唔差。

和食が最高です

快餐先夠平

你都on9 ，所有同中國文化有關既都係搞港獨，咪比中共騎劫

support floor pig

徹底美式即係美國嘅邊度？ 吹到話要拆鐵，當臭名遠播嘅NY MTA 流？ 唔係要過美式生活嘅咩？種族大融爐逼地鐵連手機signal 都無 都係其中一種美式生活

拋棄支那垃圾但係美國人就係鐘意炒雜碎Chinese takeout, 去Walmart 或者dollar tree買made in China 嘅日用品

最後你次次都淨識講「想當年我喺高登乜乜乜」。 高登啲出名account 好多都已經被人買咗做五毛。你越講仲越露底

換個第二個身份啦阿sir

要講英文先得

本人心目中嘅美式生活:出入揸車，全面美式飲食（唔包括美式化支那菜），只飲可樂/咖啡（唔包括黑心克）

紐約人唔多揸車
美國人其實食好多意大利粉墨西哥卷同壽司
飲品就真係差唔多

紐約以外呢？

香港係香港

香港唔變就一定輸

ok

香港獨立，唯一出路

喂，你今年樂歲呀？仲未復課？

32
舊年年中劈炮之後咬老綜中

做咩仲打中文？

屌你老母

推
支持OP

why u still type chinese

又話徹底拋棄

到時自創新字/全盤羅馬字

智障仔係教唔識用

應承你？你係⋯⋯？

應承你 但係你連開post都唔用英文 叫美式生活？
美國人會用連登？

你係咪覺醒真香港人先？

同意

你自己移民去美國咪得囉

正皮終於超過負皮

點解要美化？ 本土唔係應該行本土文化咩？
吸納民主、經濟體系 再保留香港本土文化

轉睇pornhub